有咩方法整壞呀哥部電腦 而唔比佢發現?

Dom呀哥落街囉

叫老母幫手

幫佢裝哂騰訊百度360

自炒, 正啊

USB Killer

del一個boot機ini file,熄機後就開唔返機了....

去電腦睇硬件到 熄晒兩張顯卡佢

+1

淋水 吹返乾

一係抹走曬cpu啲散熱

顯你老母卡

hao123

入BIOS set 超頻

呢個係整爆呀哥部機

咁改散熱parameter

有冇簡單啲

Hao123

喺host file加晒 d常用server redirect去127.0.0.1

例如佢玩開lol，你就搵garena d ser嘅ip / domain

將fb轉去thisav